今年可唔可以有藍屍暴徒俾人當街殺死?

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

唔好呀 班友仔即割架

老鳳唔割，邊個割就係分化狗、一毛狗
上次一大班戇鳩仔見到老鳳叫人帶刀之後就割
點知又真係再有人被自殺
證明老鳳堅持係冇錯

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

上水咪死左件囉

上次渠蓋都係，咩打頭好易死，又咩民意逆轉

team kill係唔夠嘅
老鳳想睇嘅係被自殺

左膠： 死人啦！失民心啦！

我覺得藍屍又未至於要殺咁盡，狗都未出過事，排隊都未到藍屍啦。

利申：熱愛和平嘅左膠，唔支持暴力。

你唔割 成班連登急住割

邊撚個割嘅，冚家俾蚑那狗捉入集中營

香港金總終於接受網上會員申請啦